香港人幾時先識唔驚出街？

小弟大埔人，每次遊行，光復行動都有出。

721上環，元朗，荃灣嘅事大家都知咩事。

既然大家都想贏呢場抗爭，就要學識如何抗懼，唔再善忘。

而家局勢好明顯，我地其實乜野都冇影響到啲野？

-新城巿有冇因為我地去坐而企出黎作出回應？冇。
-元朗拉閘唔做生意係唔係我地影響？未必係。
-一啲吃吃喝喝不停去玩嘅港豬會唔會因為我地而覺醒？唔會囉，佢地係驚黑警，驚元朗牛屎佬周圍去先開始有心機去留意。

點樣去做到贏呢場抗爭嘅兩點因素？

-727企出黎，去元朗，唔入圍村，唔好怕俾人打

1. 企出黎話俾班鄉黑知道，我地並唔撚怕。
2. 既然我地都已經知道警黑勾結甚或有證據，佢地一郁我地，文宣手足識做啦
3. 反抗，但非撩起人個皮，而係自衛。

-文宣繼續宣傳721所有事件俾男女老少知道，又溫故知新，以達至不讓港人因善忘而忘卻左我地一路做嘅野

見到文宣好努力，每天不停去做好自己工作，但文宣手足切勿忘記5+1大訴求！俾人地知道翻我地一路以來係做緊啲乜，而目標又係啲乜

ANYWAY, See you in 7.27

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推 直到更有用嘅post出現之前，唔希望沉。

。

推

元朗早啲出發唔該

.

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

我都唔清楚

香港人齊上齊落 不分化 不割蓆